apink 七週年喇 😊

點睇佢地避過7年魔咒

舊聞

在廣播節目《2點逃出cultwoshow》中透露，不久前6名成員都一起完成續約，普美更透露續約時，隊長初瓏對著成員們霸氣地說「相信我，我們一起續約吧」，讓成員們相當感動，初龍也表示，當初也跟成員們說了，「這是你們的人生，要按著你們自己的想法來決定」，最後「Apink」全員也都決定繼續一起走下去。

a09 hoball

咒左落南珠個鼻度

橙！😑

上年 girls day 都過左7年 btw

下年到邊d？AOA EXID？

好大機會因為南珠而收皮

咁就追左7年 好感動

其實係咪公司迫佢整

歌神真飯😯

老女人

覺得唔係，出道咁多年，公司立場無必要冒呢個風險🤔

南珠假鼻

真係唔明點解突然整

係咪過到7年黎個新突破😸

其實南珠上年已經微整過，個鼻明顯唔同，唔係化妝問題
除左夏榮，其他成員都睇得出多多少少有整過，係今次南珠衰左先搞成咁

我覺得佢地會攬住一齊喊

而家都唔知點算

如果有得補救應該一早救左，唔會上鏡
而家上得鏡即係放棄左，無得救
起碼近期都會係咁既樣
建議佢退團，5人apink可能會重上高峰

有人話連雙眼都整埋，你地點睇🤔

佢呢排啲團體相都手勢啊獎啊咁有意無意遮臉

我覺得成個人好似膠咗 但眼好似有啲相又無乜變

睇住自己隊女由出道到而家
睇住佢地大咁 好滾動

係，失去自信，玩撚完

簽左約喎就算佢想退都應該唔得😄

一班老G

好鬼慘,d panda 都唔係太想po 佢近期d 相

我玟星都替佢地開心

南珠新圖

眼神完全係好空洞

雪藏啦

夏榮

加返瑜璟入去好過
我諗成個kpop 得hayoung 純天然

我都係

其實都唔算話老，初瓏最大 佢91，同年有 irene 仲要同月😊

最細蝦翁 96 同 yerin sana momo 嗰堆同年，佢同yerin仲幾friend下😊

寧願南珠唔整

返唔到轉頭㗎喇😑，你地睇返佢新年嗰陣

頭先冇睇到 LieV 既可以睇返

官方好似未出

所以話冇對比就冇傷害，以前比人話得多，但宜家又懷念佢以前

我愛apink

諗如果係真飯既都可能唔介意佢整過既，但唔多唔少實有人接受唔到而脫飯

哇好姊妹花吖

超超靚

嗯嗯，好鍾意三個一齊嗰張

2011/4/21 mcd，第一個正式公開舞台

[url][/url]

M2更新

關我撚事！

都係今日

岩岩出左img]

出道時

另一張出道，邊個樣同而家最唔同？

唔計瑜暻，我覺得一定係南珠

Pink Panda留名

Bomi應該無整過

瓏都無

瓏隊同蝦翁係純天然美顏

Apink全部都最靚

南豬幾時先肯引退

眼濕濕

嚴格黎講瓏瓏都叫整過既 好似話佢兩年前割深左雙眼皮，但佢原本都已經係天然雙眼皮

普美就割雙眼皮啦，但其餘部位應該冇，睇過佢地啲綜藝，佢老豆有出過鏡，個樣同老豆一撚樣

歌神有冇喊牙

恭喜哂

有

所以得夏榮天然
Kpop 唯一清泉
睇咁多泡菜仔泡菜妹真係得佢個樣係純天然 美白針都無打

好想同夏榮做愛

主人第一

南珠整鼻慶祝apink 7週年第一彈

a09大姐話thx喎姊😄

唔經唔覺由mymy追到依家

最鍾意hush嗰陣😇